識得有個女性朋友對男朋友要求好高,要求個男仔好似劉德華咁靚仔,又要好似rain咁大隻,又要一百萬年薪

佢都知自己咩料,所以已經預咗會呢一世都嫁唔出,佢唔係太差嘅,但絕對唔會搵到呢個質素嘅男朋友囉,但佢話無呢種質素寧願唔嫁,自己單身仲開心喎

我身邊都大撚把哩啲女

都唔係嘅，有邊個唔想自己老公靚仔，佢地都係講下佢地最理想嘅對像係點姐，大多女士最後都係講feel架😂

睇唔到有咩問題